[chem jj入] 有冇工推介

小弟chem HD Grad
有冇咩工好推介?

財務策劃師
物業投資顧問

乞食

做lab 一入職 有冇12000?

做lab最無前途
工作量大 薪金少
你就算做到manager都無2萬